點解坐巴士咁易訓著？

俾隔離嗰呀叔掃你賓周

因為慢

Chok下chok下似搖籃

訓訓吓又扯旗

車廂入面二氧化碳含量比較高?